停止討論老解、何妖

屌你老母成個熱門都係老解，假設性野洗唔洗開咁多post傾啊
尋日就何妖、今日就老解
你地係咪當721義士係condom啊
唔好成日比人帶到方向
立即討論返721 警方無理開36槍
還義士公道
重申五大訴求

.

咪撚比人帶風向啊

何妖呢家係香港真正渣FIT 人, 直接UNDER 支聯辨, 佢落ORDER 二哥即時聽令

點可能唔講佢

Push